其實比人洗腦會點?

點解會有人信d好痴線既野,邪教個d,人既基本意識去左邊?
係人聽到都覺得痴線既野,佢地用咩方法令人信到十足十

睇下某部份連登仔就明
"所有女人都係雞"個啲思想 我覺得都係洗腦黎
只有日日灌輸/接觸
再加啲少數例子做證明 令人覺得個思想係真理

俾人洗咗腦
就會以為上連登問嘢會有答案

人對自已嘅主動控制權好弱
唔好咁高估自已

睇下異教主

係人聽到都覺得痴線係因為你聽既同佢聽既唔同
當佢所有野都解釋得到 有啲實證比你睇到 同埋人都係會相信自己睇到既野 當你親眼睇到啲自稱真人真事 慢慢就會信

詳情：1040